女摔角手胯下掏沾血棉條 看招！塞進對手嘴裡

12月在美國洛杉磯舉行的「Suburban Fight」活動中，女摔角手普里斯利拉·凱利(Priscilla Kelly)從她胯下掏出沾血衛生棉條後，往對方嘴裡塞的招式震驚世人。

據《metro》報導，從網路上流傳的影片可看到，凱利的對手杜那(Tuna)坐在折疊椅上面動彈不得，於是凱利拉開短褲，手伸進去胯下，掏出一個沾血的衛生棉條，然後一手掐開杜那的嘴巴，另一手把衛生棉條往她嘴巴裡面塞，這個招式引起批評，WWE女性摔角手蓋爾·基姆(Gail Kim)痛批這招令人作噁。

事發後，凱利在《推特》發文說明，這是假的，一切都是按照劇本演出，這只是一場表演，不用看得那麼嚴肅，並且說摔角手喬伊·萊恩(Joey Ryan)還不是用一堆GG的招式，為啥GG可以陰道就不可以。

a penis is funny and awesome
不如我放我碌鳩入你個口

衰3年🤦🏼‍♂️

小心俾佢咬斷

頭髮咁長唔怕俾人扯？劇本黎既姐，認真你就輸了。